De basis van optimisme is pure angst.
We denken dat we vrijgevig zijn omdat we onze erkenning geven buurman met het bezit van die deugden die waarschijnlijk een zijn voordeel voor ons.
We prijzen de bankier dat we onze rekening kunnen overdrawen, en vind goede eigenschappen in de struikrover in de hoop dat hij kan sparen onze zakken.
Ik bedoel alles wat ik heb gezegd.
Ik heb de grootste minachting voor optimisme.
